Чтобы изменить скорость выдачи данных от DMP (для предотвращения FIFO overflow), необходимо изменить в MPU6050_6Axis_MotionApps20.h последний элемент массива dmpConfig (строчка 305) согласно комментарию.